唔好嘈啦，叫全球聲援人權自由集會咪得！

反極權反警暴反打壓人權
仲有好多地方
西藏
印尼
新疆
智利
唔識得加埋一齊玩？
admin係外國都照樣輸出革命connect到印尼同學
你班人喺香港舉其他國旗都唔識？

From 老豆搵仔

推 (1/10)

推 (2/10)

推 (3/10)

推 (4/10)

推 (5/10)

講咗幾日換主題 好快又吹走

Push

推

推 (6/10)

［反加泰行動］星期四搵其他地方搞全球反警暴集會！並強調參加撐加泰集會嘅都係五毛扮反送中人士

根本就係改個名就得
但有啲人死都堅持要單一用加泰

其實我都唔明有乜好拗
只要將個範圍擴大就唔會有大家爭議嘅問題

啱呀，講咗十世喇，所以肯改未？

我係唔明點解唔撐左西藏先

重點係新疆

推

勿忘 721 831 101

push

搞手肯聽先得

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你